港股已經連續12日一日升一日跌喇，大家嚟投票幾時會斷纜

恆生指數每日急升急跌1％以上，左一巴右一巴。已經12個交易日，究竟俾人摑到幾時呢？？請投票

1，耶穌話摑完左邊摑右邊，一路摑
2，好快有方向，升！！！
3，好快有方向，跌！！！
4，靜晒，唔上唔落，靜啦

震盪完會，升定跌呢？傳統上高位大幅震完係跌嘅多。

你up乜鳩

金融分類指數一級級上

科技指數急插不樂觀

左一巴右一巴幾時完？

只有長莊、長閒、單跳、雙跳先至可信.jpg

跳到幾時斷得㗎大佬。好折磨呀

岩岩都想講，一日升一日跌，傻閪都識玩

聽日又大升

有人開POST講姐係唔會單跳啦

係跌

有冇call 輪推薦

買聽日升？

而家証明係50,50。擲公字決定啦